緊急 今日啲揸咪佬俾平時鬼

8月5 同今日有發夢嘅都知 大部份手足都開始be water 轉場 唔送頭 但如果兩日都有去嘅人 覺唔覺今日嘅人更加鬼 由大埔有個拎咪嘅人 灰口罩 高高地 仲要裝都唔著 不停叫人轉場 仲要無咩禮貌 好啦 轉咗大圍之後明明有狗黎緊 又屌啲示威者做咩要退 唔守 但明明一早講好係快閃 好啦 之後又話返去大圍 一落車就中tg 之後又話返沙田中庭 但沙田果陣已經有手足講咗重防 唔好去 但唔知點解仲叫人去沙田 之後轉咗去尖沙咀 佢可以完全唔見咗人 同埋每次落車 地點又會唔同 每次情況基本上 沙田去到大圍 大圍就會叫沙田班人走啦 全部走晒 跟住大圍去咗沙田嘅人 一落車 其他手足又會叫一齊去大圍 總知大家小心 一定有鬼混入黎 大家唔好一聽人拎住枝咪就不停聽order做嘢

唔好話我分化 只係想俾你地知道有係現場嘅回味 睇live嘅唔好覺得我地贏咗咁
光復香港 時代革革命

推

推 同埋再係到講講見到on9 post 同五毛直接block得 回都唔好回

辛苦哂 兄弟 幫推

仆街狗大圍亂放tg

大家咁話 想俾大家冷靜回想返 咁樣搞落下 真係會嘈交 我地唔可以互相指責架

五大訴求

缺一不可

我知你地全部 咩情況下都想一齊走一齊走 但真係開始小心拎咪嘅人 好多無腦嘅亂講 必要時同身邊嘅人都覺得唔合理嘅時候就開聲問佢

光復香港

時代革命

糾察隊返生

不了

大圍由一開始已經係到
封完路已經話6:40會走
我唔知你幾點黎到啦
但我都係on the way去我冇記錯係紅磡既火車途中就收到消息放左煙
之後我都明中間傾去邊到去邊到好亂 但冇計
現場決定就係亂

大圍第一批人到 發夢我就係同朋友 一齊係前面整rb 果啲

中間傾唔緊要 但每次傾完可能係去黃大仙 好啦 到咗黃大仙又唔知點解唔出閘 講緊平時未有狗嘅情況下 唔知點解要不停晒時間開會開會

一齊傾下 我同好多手足都覺得今日特別鬼

現場消息流通方面真係死結黎

係荃灣都係站入面等左陣
原因係話等多d人喎
都make sense既

可以做好啲 寧願亂嘅時候真係出聲投票 好鬼聽揸住咪嘅人講 依家感覺俾我有一種揸咪嘅好似想做leader咁 咩都我認為我覺得

荃灣無過到辛苦晒巴打

推 想俾多啲人小心

出到去記住要有批判思考唔好人講就跟

推 光復香港

加油巴打 多謝幫推

現場投票？

根本有時係拎咪果個成日自己講前線話前線話 明明上幾秒見佢仲後過自己 必要時覺得太多意見嘅時候 投票搵個最好嘅目的地啦 唔好俾人撚咗去

光復香港 時代革命

1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

每次發夢都有好多人成日開口埋口就前線話前線話咁咁咁，呼籲大家要點點點做，而每次又真係有好多人跟
大佬我明明都同啲朋友一齊喺最前線
但係又唔覺有人同我地商量過
出嚟抗爭仲要玩小圈子咁

聽日見

依樣嘢就係我想表達嘅 成撚日話前線咩咩咩 發夢都走到幾前下 成日啲咪佬都騎劫晒 根本就係自己想點

咩意思

屌，發夢見到有人set rb，有條單丁友拎住個大聲公行埋黎叫前線己經決定好去XXX做XXX，set rb個度有成20幾個人，做咩大家一齊決定

前線？邊度？點解得一個人單丁講野？

辛乜鳩苦
其實我唔鍾意咁樣快閃
但不割蓆

可能冇經驗啫

我都唔鍾意 完全唔鍾意 撚狗撚狗 其實手足都好辛苦 好似玩咁 你要明白真係落手做嘢嘅根本得幾十人

下 今日大埔叫到尖沙咀果個唔會先

完全同意 完全騎劫

不嬲唔聽揸咪佬講野 我去邊關你鳩事

唔好再比前線鬼擾亂視線喇

[新戰略] 前線手足入！！！！！！

講真 班狗企一陣就坐狗車去第二到
我地自己人就行行行坐火車地鐵 邊個累?

但對峙我地自己手足又損兵折將
但我感覺上對峙甚至係我地推番轉頭
會打番d士氣番黎或者傷到狗
講真我自己哩排都冇乜士氣

最慘有啲傻豬豬俾人點黎點去

如果前線對轉場地點有分歧 不如隨機搵一堆人出黎投票 或者list左想轉既地方出黎再抽籤？咁樣有個共識齊上齊落 又唔怕有鬼帶風向

認真 我覺得渣咪嗰D社工好撚柒煩

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

唔知同你係大埔見嗰個係咪同一個人 條友無啦啦企高嗌散水 一時又話入機場 前線聽到呆哂

同意，轉個頭就搵唔撚到條友

唔想講叫大家捉鬼

但由85北角單野開始已經好鬼
當日唔係有手足通風報信令福建幫突襲失敗
北角會成為班狗大圍捕嘅舞台
港島手足會大規模被捕
事後種種跡象 （天水圍手足冇去北角狗屋、當日北角狗屋係夠警力、炮台山無啦拉有速龍突襲）都顯示班狗想玩大圍捕

想講嘅係
我知道前線手足飽受壓力，係好難下判斷
但請大家提醒12分精神
已經有鬼開始做嘢
緊記
快閃/陣地戰乜都好
時間地點要慎重考慮
到底有冇價值
係咪會送頭

只能夠喺度提醒手足
唔好輕易俾人帶到風向
由其係任何圍狗屋活動要慎重考慮
圍完有冇價值

而且
今日玩游擊
但黑警都仲可以部署到班速龍
點解？
一係就有人混入咗前線收風
一係就有人混入咗前線帶風向 將最多手足送到指定地點俾速龍捉

今日尖沙咀單嘢班狗係有心搵個女仔嚟啦
因為最能夠引起在場人士包括其他市民同情
群情洶湧 好容易俾人帶去圍狗屋
記住 黑警係咪都濫捕亂放煙 我地吹佢唔脹
圍狗屋係唔會令到佢地屈服
最好做法 亂放煙由佢 交俾文宣手足和理非處理
有手足被拉 唔緊要 俾多啲人知道發生緊咩事 可能現場有人影低到過程
要圍 都等48個鐘之後唔放人先圍
俾黑警辣着把火即時圍狗屋係下下策

要屌我中計撚唔緊要
自己諗下今日尖沙咀點解有班手足俾人拉

灰口罩條友係咪有帶帽著背心？

老老實實,我覺得狗即係狗
你一傾就冇禮貌,唔識尊重
又唔係緊張個運動既
就似係狗

前線見過啲人互屌,係好撚緊張隊友會唔會送頭
會唔會輸咁

805 揸大聲公嘅叫哂所有人放棄十字路口入大埔快閃

但後嚟先發覺原來係沙田狗屋仲俾魔法師圍緊
大埔狗屋仲對恃中唔係散咗，根本唔需要我哋快閃

然後，決定返沙田狗屋完來唔識行，想行路遠路

[新戰略] 前線手足入！！！！！！

由中線甚至後援傳遞返正確資訊

我諗要禁止人用大聲公作非緊急指揮

大家同唔同意叫勇武入機場其實等於叫散水？

機場明明無嘢需要同勇武可支援到但就叫所有人入機場

如果要入機場晨早入左 唔會同你係大埔做前線 所以個陣聽到嗌入機場呆左呆

我覺得個d唔係「鬼」, 只係大家對快閃既目的同效果都有落差

新地市見過佢 鬼鬼地

背心冇裝既人有印象 佢好似九龍塘就唔見左人？
是咪講緊同一個？

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

連背囊都無既就真係鬼黎, 其他我唔敢講

回應「散水黨」指控事宣

幫手睇睇

保持理性思考
唔好比人左右

Pish

我都覺得係，無裝口罩背心佬

同上次8.5北角一樣

唔一定係鬼定唔鬼
阿豬阿狗都可以拎個大聲公尻叫
未諗到點解決
冇指揮同冇人收集前線情報下
想做岩決定係好難...

咁樣有冇可能work？
[新戰略] 前線手足入！！！！！！

辛苦曬了！

真 大聲公拎黎叫下口號 振士氣就得

借個位 手足入嚟討論下
想同全港街坊tg激情交流

由聽日開始拎咪嘅人，搵手足幾個跟住佢，睇吓佢有冇蠱惑，有就叫大家做嘢！

大聲公其實就係建立大台
呢個台，就算企一個人都好
都係代表叫出嚟嘅指揮無經過參與者嘅討論洗禮
而係嘗試以大聲確立上下指揮服從關係

大台係由上而下
群眾運動係由下而上
無大台係平等關係，不在於有大聲公

秘密糾察

push

唔好聽人講，有得咪又唔會俾人拉，你自己諗，總知邊到有狗，我地就去第二度，如果度度都有狗（我相信總有一日佢要玩到五步一崗）就混返入街坊度。

無人送頭係重要！無新聞價值無民意既沖擊送頭更不值

唔好，基本上所有公海都有人Mon，靜默行動先最有效。

小心

揸咪無禮貌真係好戇尻

簡單講, 以後見到任何無裝嘅人喺前線出現, 就係鬼!

咁又唔可以咁講 可能佢係收埋啲裝到黎料先上裝

只可以講 今日沙田轉場之後一定有鬼

今日周圍都好撚鬼 好似去到邊 啲狗都好快跟得上
對比之前 佢地一定冇咁快黎到 同埋冇咁快會走
特別今日係荃灣食完飯路過 見到啲防暴係天橋做左十分鐘show就轉身走人

pish

啱 快閃啲rb 根本係啲司機自己整返走

係咪講緊一開始對峙左一陣就無啦啦上左駁叫人走嗰個
唔係比人屌走左咩？
好似無乜人理佢架？

小心被鬼帶
去2 點 ，10 點前 散
擒晚黃埔 rb 12 點多被捉

開始滲透，本來工作由“新兵”做

從來唔聽揸咪，要講就口傳

大家諗下咩人會拎咪落場就明

但好多傻豬豬聽 佢地都一心想幫忙

啱ar

係 灰黑口罩 之後佢去咗沙田新城市搞亂檔

明人不做暗事 應該都係狗